---
title: Crash
date: 2018-01-09
---

Helaas was dit de dag dat mijn laptop crashte. Ik ben veel gegevens kwijt en ben genoodzaakt een nieuwe laptop te kopen als deze niet gemaakt kan worden. Verder heb ik met Savannah gekeken naar de visuele style guide.